聽日圍國泰城冇人講?

有春袋都唔去渣？

推

工聯會話取消左，好似係

職工盟呀 工聯會係暴動始祖

改左星期三

改日子了

圍香港航空好過

係喎… 我白痴左…